其實黃圈點同坐擁黃藍客既扮中立企業鬥？

好似迖哥咁就係例子 藍扮中立

所以有齊藍黃客群 直播人數超越每一位黃圈人

黃圈假如唔進行一定情杯葛抵制 人地永遠生意多過你

永遠去唔到最top

請無視引戰狗！

黃圈係要你表態
入左黃圈又唔比講藍既野
即係話用錢塞住你把口
就算你係藍都唔比得人知
藍就自然唔成圈

你個例子舉錯
達哥就算罷到明藍人數都會多過其他人